達哥 今鋪比你搞到好想自殺！

上年同班啲同學都有玩手遊
咁佢地玩開神魔 有次我就同佢地講 唔好玩神抄啦
抄人野 要玩玩pad 支持下原創
又推介暴擊英雄比佢地玩 佢地笑我on9
自此就杯我 又成日玩我

點知 早幾日比人爆大獲
原來你隻game都係抄人!
我而家係咁比佢地笑抄game仔 老翻仔 不是正版仔
你肯出聲未? 點對得住我地班兄弟?
難為我地仲課金支持你
我兩日lunch錢 變左好似比錢支持侵權咁!

而家一打開電話就比人笑
就黎受唔住 想死左一了百了
你到底仲想龜縮到幾時?

[/quote]

致敬啫，好似係

ching唔好為咗個賣港賊死

5 g持

你的Windows不是正版 又係致敬？

多年達粉 多篇潮文比佢偷讀都無追究

點知佢咁對我地 唉

佢當你地契弟咋

慘 慘 慘

想幫一拳超人Backup個畫風啫

唔通就係人中之龍 傳承?

15蚊咁多

我返學每日lunch 5蚊炒面+2.5水

大拿拿2日lunch錢

人無恥則無敵

其實係一拳超人抄暴擊英雄先真

樓主叫麥b定馬b?

MagB

萬有引力

迷之音：成班都契弟，白痴！

邊夠飽....

屌啦一拳動畫組特登整部時光機
抄鳩達哥 陰佢一穫

放學買個包 跟住捱到9點半一路睇達哥一路食飯

明白樓主柒到搵窿捐既感覺

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

樓主為咗開膠post特登用了15塊

牛b4了

有日期

你15$ 兩日lunch錢都好d，都算係咁啦！
我15$ 3日晚餐

炒面王?

rich 🤤

達哥幾時回應 還我血汗錢

佢唔識字

佢最多比到你人民幣咋
達狗全副身家都係中資

你呢盤棋由舊年開始

有邊幾篇？

本新都認同你個故仔
睇完你呢個cm 就覺得膠得離譜

借圖咪得

告佢！

要睇到呢度先覺得膠
咁你都幾廢